{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70538&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역시티호텔"
    },
    "text": "釜山港と隣接した位置にあるこのホテルは公共交通機関が充実しており、旅行時の移動に便利です。 ホテルは草梁駅から徒歩圏内の距離にあり、釜山港国際旅客ターミナルまでは車で5分かかります。 また、このホテルは水辺公園まで車で22分の距離に位置しています。 チェックインは6:00時以降から可能で、チェックアウトは22:00時までです。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車も可能です。 ただし、当ホテルの客室では調理ができません。 朝食は2階のレストランで提供され、朝食メニューは簡単な韓国式ビュッフェ式とパン、コーヒー、ジュースがございます。 追加人数が使用する場合は、1人当たり8,000ウォンが追加されます。 その情報はホテルの事情により変更になる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用不可能であり、チェックインの際に割り当てられた客室やベッドタイプは保障しません。 最後に、上記の写真は実際とは異なる場合があり、客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは釜山港と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの交通手段はありますか？",
            "answer": "はい、草梁駅から徒歩でアクセスすることができます。また、釜山港国際旅客ターミナルまでは車で5分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00時以降から可能で、チェックアウトは22:00時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルの2階にあるレストランで朝食が提供されます。朝食メニューには簡単な韓国式ビュッフェ式とパン、コーヒー、ジュースがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の利用料金はありますか？",
            "answer": "追加人数が利用する場合は、1人当たり8,000ウォンが追加されます。ただし、その情報はホテルの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、チェックインの際に割り当てられた客室やベッドタイプは保障されません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、上記の写真は実際の客室とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 451
    }
}